Fox News：侵侵支持度大跌 由五月49%跌到六月39%

A new national poll by Gallup indicates that President Trump’s approval rating has slid amid unrest the past couple weeks in cities across the nation sparked by the death of George Floyd in police custody.

The president’s approval rating – which stood at 49 percent a month ago in Gallup polling – dropped to 39 percent in their latest survey, which was released on Wednesday. Trump’s disapproval in the new poll stood at 57 percent, up 11 percentage points from early May.

Source

連登仔連美國同侵侵都可以燈死

其實肺炎邊個做總統都死

想問Declare war係咪會無左選舉

連最撐侵侵嘅 Fox News 都好唔樂觀

中國又嬴

跌左唔緊要
睇下依家經濟好返同示威後，佢有冇本事升返
蔡英文都有中共助攻，起死回生

香港玩完了

似係 告急手法

今次仆街

最慘呢個係侵唔係蔡英文
你睇侵最近啲言論就知佢危

fake news

希望係用緊台灣果招芒國干

佢最錯係唔信戴罩

唔樂觀還唔樂觀
但我覺得侵侵最值得欣賞個套戰鬥精神
以佢咁年紀 又唔係無錢 可以唔搞咁多野
不過佢份人鐘意Battle 點都會鬥到最後一分一秒 唔會貿然認輸
佢上屆2016年個陣夠無人覺得佢會贏 咪一樣贏

佢handle得差係事實

#BLM再咁搞落去，好快全國backlash

今晚Seattle先極戇鳩咁teamkill

民主黨+主流傳媒 利益大部分同中共扣住
兩個一定聯手搞而家個極左運動
但場運動係咪真係有咁多人支持呢？又未必
起碼本身經濟重啟有工開個班人一定好不滿
但點解咁少反對極左聲音？
因為人地尊重其他人嘅示威自由
但沉默嘅大多數會支持搶掠 我睇就未必
傳媒呢幾個月都會一嗰抹黑侵 當花生食就ok
選個下就見真章

仲有你呢種人唔肯訓醒

支那或成最大贏家

仲有半年
唔駛太認真睇民調

沉默大多數憎黑人左膠
論壇老人癡呆
經濟半年內好轉
我相信最後都會贏

做得好咪得
武肺處理得好 蔡英文民望升左好多
早期侵既衛生意識真係同廢老差唔多

侵侵專用媒體都咁講🥺

咁早告急做乜

半年可以好多野發生
蔡英文都係半年時間左右反cup

Trump send咗律師信俾CNN話佢民調有錯
唔知會唔會寄多封俾Fox news

比拜登當選做總統
香港台灣即刻變新疆

班美國鬼無咁有危機感。 台灣時時刻刻受支那威脅

我地點算

Poll同投票compare 通常最後都shift Republicans
另外9-10月既民調會比較有參考價值

另外R州就係R州 D州就係D州
最後都係睇swing state

侵有時真係要收下把口

林鄭都做得好過侵啦

侵唔係小英。 同埋美國人唔覺得投拜登=投中國
台灣人覺得投韓國瑜=投中國。 國情唔同。侵危矣

補返source先

其實一場選戰最重要都係前一個月

到9月尾再睇都未遲

今次玩啦

咁快打告急牌

Fox 係唯一撐侵侵了

如果佢吿Fox 會冇晒媒體朋友

玩完

政治既野，一日都嫌長
侵仔係危，但未宣佈死亡
好彩佢對手係China Joe,仲有得打

1944年都係照樣選舉

唔係
一到大災難時候反而國家會團結
rating容易升
除非你真係做得好差

邊方面？

戰時總統
可能侵做得出

的確係
原先真係初選都過唔到
準備國民黨反Cup

侵侵唔知會唔會變蔡英文咁樣反Cup

好難講，我地睇係危，但真係唔知美國入面既公民點睇

但如果真係打的話都好少會換屆

侵侵講少兩句應該就會升返

Foxnews fake定唔fake

輸左咪輸左，最多咪香港人玩完

台灣都會玩完
拜登一定放任支那武力統一台灣

老老豆豆有時d tweet都幾趕客

其實唔關trump口風事，係佢得罪太多既得利益者，好似蔡英文cut年金咁，就有班撚樣鬥氣投韓國瑜

Trump始終本質上都係生意人，唔識拉一派打一派

有全世界同我地一齊攬炒，路上不孤單。
下面等佢地。

得佢一個撐侵

中國今次真係贏

唔好想像咁多

香港人做得好
關林奠撚事
條撚樣包拗頸就做得好啦

做人無公關

共和黨可否出彭斯 pompeo 去選

台灣咪做得好好

第二樣都算，Trump會唔會先係最鍾意拉一派打另一派？

最後3個月先見真章，但係佢唔收口都真係危

連登仔：民調假架

奧巴馬金融海嘯都無事
兒燈仔真係垃撚圾

兒登仔係咁

做得好果個係我地香港人自己
林鄭做少樣柒野已經係功德 仲講乜柒依家先派口罩派錢 仲要唔岩規格 邊忽好過侵

正解

左膠繼續咁打，
大部份民主黨州份
搞到無攻府狀態咁
只會激發沉默派，中間派投共和

當然呢個只係我估，唔係一定

淋病喺疫情初期做過乜？
而家限聚令係用嚟打壓示威唔係抗疫架

嗰時一早封中國關咪又被人鬧

分明撐侵但係又未到fake

佢柒在武漢肺炎初期掛住睇戲咩都唔做
覺得襯亂可以迫大陸簽貿易協議
然後就等收成
直到譚狗宣布先開始封關同搵物資

當年希拉里贏佢幾條街，拜登點睇都唔似希拉里啦有魄力

屌，封中國唔撚封歐洲有撚用

肺炎美帝高峰期 佢名望係升的
跌既係因為近排黑人示威

呢單濕鳩BLM擺明有中國勢力喺背後推動
目的就係搞侵侵

呢樣又真
TRUMP 又派錢又整返起個股市

明明做得比奧巴馬多

你準備比人五毛啦你

其實唔封關，邊個做都死，不過其實個疫情吹大左，每年流感死嘅人都多過呢個數啦

係protest期間有邊個國家總統民望係唔會跌？

如果dem見到呢個news而繼續比China joe上
我覺得反而仲好

你真係以為美國人會因為個股市而投票🤣

學陶傑話齋
如果輸硬 仲唔攬炒中國

佢嘅政績 中國呢年搞到清哂袋

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

蔡英文死左未

咩事

777淨係 封關問題 都夠衰啦

侵先最鍾意拉一派打一派
佢從政以來都係靠呢一招吸票同鞏固票源

yes

連登仔

班左膠睇你唔順眼就起哄架啦，對人唔係對事。又咁講，或者侵侵冇著數比佢地

邊個贏都唔緊要 佢地係要侵輸

連登仔：fox is fake news

跌係正常，但係trump係twitter度好屈個被黑警推跌既白人老坑係antifa ，中間選民仲點投得落trump

大選前經濟起飛返就會贏到

經濟彈返會好d

就算話我主觀，我都係覺得
左膠繼續咁搞只會令搖擺州投浸

我驚佢做d野一換屆比下任推翻

連登連登，年年燈

對住武肺好難搞

中間選民好現實既姐
經濟好返咪投返trump囉

英美要結合右翼勢力
搞番班antifa無政府主義者
再咁搞落去成個西方文明未落
China take over

如果今次佢係vs hilary 應該豬撚硬

最慘係侵真係自大
尤其抗疫不力

太天真，protest 其間冇人會講經濟，香港經濟好返你會唔會投建制，一樣道理

佢黑人個到真係做得差，我係佢就唔做仼何實事，推撚哂比民主黨

見唔見到有條友俾個像扑濕

中間果堆有工返個市升就得架啦

但係今次對面派china joe出黎

佢係咪on9 企正下面

封閪咩淨係封直飛，你試下林鄭淨係封大陸唔封其他國家你屌唔屌到佢反閪？

Hi sir

連fox都係fake news

林奠叫我地咪撚戴喎 仲話有公務員戴左佢會幫佢除
咁撚樣叫做得好？
佢果d所謂封關都係支那話封
佢先跟
口罩唔撚理 5月先派垃圾口罩
有邊樣野係佢做

1.政府領袖做左件好事，但被人民鬧
2.政治領袖為左唔比人鬧，而唔做事
你認為政治領袖應該點做？

16年選前d民調都係話希拉莉贏，最後侵贏左，我以為會世界末日。

點知侵做既野目標真係令美國再强大，做到佢選舉講既野；唔係武漢肺炎既話美國經濟就係高位；軍事有得J下太空軍；外交問題上北韓問題曾經破冰…

攞d功績出黎睇，侵一d都唔弱。奥巴馬唔係殺到拉登，根本就連值得提既功績都無

好彩打老人癡呆
但民調輸咁多，可以55波

但問題係奇蹟會唔會出現咁多次?
上次Democratic 中左一次招，會唔會再中多次?

雖然想同一定盡力去創造呢個奇蹟
但唔擔保

中間派 講緊只求生活好果啲 政治冷感
有工開經濟好就無問題啦

拜登如果唔對付支那 咁果幾年真係好難挨
睇返obama係出賣其他國家黎換取經濟
雖然拜登都有講話幫助香港 但佢上任可能只係輕輕帶過就算

侵屌過好多次Fox 啦fox有幾個主播撐侵唔代表fox撐侵，fox有幾鑊關鍵時刻都係同其他主流同一立場

政治冷感既係唔會投票，其實美國投票率係連5成都冇，但係protest激發出黎既投票數7成會去左拜登度

Molamola 中共統一全球

咁黑鬼唔韜光養晦 侵侵邊有咁多彈藥呢

其實布殊選果陣都係贏選舉人票之嘛，如果人頭計一定係民主黨贏架喎，啲大城市全部都係民主黨大勝咁濟。

你覺得會protest到大選？
班白左打完卡就會返屋企咖啦

仆街了

民主黨啲人選果陣就開晒空頭支票，到上任果陣就賴對家唔俾佢過架啦

侵既正統媒體係OAN - one America news
侵間唔中都話fox cnn化
畢竟侵唔係傳統共和
Romney bush果D都唔like佢

係，好睇搖擺賓州
同埋仲有唔夠五個月，都可以發生好多事嘅

唔好人講你就講啦 流感平時成年死幾萬，而家幾個月就死11萬仲要癱瘓醫療系統點吹大法呀

而家6月，大選11月，個社會氣氛拖到大選有幾奇？

其實Trump Trump 肺炎真喺好撚差
一開始又叫人正常生活，又用flu 同肺炎比較

但喺連登仔又扮睇唔到

仲有幾個月，相信會升番！

小學冇教咩叫死亡率？

尋日先又tweet屌fox嚟

其實唔係 有危先有機 做得好絕對加爆分 e.g. 台灣

Biden 會做得快d

call 解放軍24 小時幫手燒美國死屍

都係自己攞嚟，有時出少句聲或者講啲門面嘢已經OK,偏偏自己又講錯嘢火上加油。

連登仔不嬲都係盲撐侵㗎啦
不過係連登柒唔緊要 唔好出去柒就得 幫侵r haters就真係多得你唔少

靜靜地唔好出聲應該會贏

仲有39%算係畀多佢

成日自爆都冇計

左膠好憎金融佬架，所以性質唔同

而家咪又係正常示威，根本個疫情係俾傳媒任玩一時話好危險，一時又冇嘢

事實係成個歐美都好差
當中包括美國民主黨
依家民主黨不斷事後孔明
唔記得pelosi係侵停中國機後叫大家去san fran個Chinatown

告急

又關左膠事，除左政客同金融佬自己有邊個唔憎金融佬？Tucker日日係fox news度屌尻金融佬，佢又係左膠？

都要侵識得食住上先得

成日講廢話
tweet 野就咁一句, 多多位比人入
天下太平果陣就冇所謂姐
而家咁都唔識針對, 打心理戰
佢團隊太重經濟果邊來form了

侵侵黑警都撐

呢個就係在野同執行嘅分別

就算總統落order啲民眾都唔一定聽，你估美國可以好似中共咁話封城就封城咩

賓州民調而家佢都輸
本身上年係紅

林鄭

係咪又俾連登仔燈死咗

民主黨為左執政 唔介意放生支那

關咩事
左派自己一開始都有份叫flu 又wuhan virus
之後又屌侵racist

應該咁講啦

佢地個protest拖唔拖得耐好睇幾樣野

1. 當中有班人looting, 頭個3個星期或者仲會有白左體諒，但3星期後，班白左無錢啦喎~

2. 左媒對呢樣野嘅新鮮度仲會唔會咁高
e.g. 你日日對住同一類news, 好多時你唔厭我都厭

韓國總統民望升到啪啪聲

呢個真係最大敗筆
咩都係Twitter 講，網軍圍住黎屌

你覺得China Joe好得過希拉里幾多
唔好話中唔中伏，你睇新聞見唔見到Dem對佢有幾大信心？

唔係喎, 有好多首相總統都升喎

CNN Washington post Wall Street journal 左翼大把7野可以講

個石像壓到自己人
佢地都好on9下啵

點不力法
如果話佢話戴罩冇用咁民主黨州份個個應該都支持戴罩喎
但事實佢哋最反對戴罩又最反對lockdown

唔好講多錯多
係背後拯救經濟
半年後佢d言論都消化哂
黑人左膠犯眾憎

係咁架啦
在野講乜都得
在野一變執政黨就會仲衰過原本個個

班DEM州長唔做嘢都計落侵條數度

無人話好定唔好

To be honest, China Joe/ Dementia Joe 擺明係一隻做唔到野戀童棋 (你知，我知單眼佬都知)

但佢在老美民望高係因為成班想vote trump out 嘅白左/Democrats, 呢班人先煩

Fake news

擺明咁玩
死都唔重開經濟
搞到民主黨州份好似經濟好差咁
治安又差

問題係呢7成票有幾多會集中響DEM州份

當年夠話希拉莉八成以上入主白宮，結果呢？

由侵第一日上台
美國人都唔多撐佢
依家有理由出黎咬佢

其實我唔明
TRUMP 點解要係示威呢件事上面咁撚搶口

而家件事一開始係警暴
之後比左膠SPIN 去Racism
左加埋前幾個月封城,D 仆街而家借機走出黎looting

好老實講，班左膠係咁叫平權平權
但＂平權＂太空泛
冇人ＳＰＩＮ到好似香港既五大訴求既concrete IDEA 出黎
令我懷疑連受害人都唔知要點做先岩

最好既解決方法係搵一班黑人
做一個學術研究寫個report
睇下而家係乜野問題
過撚左度氣,做個report 點都要一年半載乜撚都選完啦

左膠禍國殃民

Trump係比人睇通佢拉一派打一派

但美國又選到佢， 所以今年選情真係難講

唔可以咁被
當時希魔唔係一個新人，佢亦有唔少負面消息，而侵係一個fresh man，打到民粹牌
但今屆侵冇依個優勢，佢本身有經濟牌用，但依家焗用中國牌，但美國人唔係有大家諗到咁仇共

外國真係好多豬

搖擺州trump輸2，3個已經夠

封唔封關可能係問題 但其實好多國家都冇封

當初只係贏選舉人票 同埋個時民調差距都無咁大
希望佢連任啦唔好比個搞細佬又奶共既上台

做又鬧，唔做又話潛水
佢既存在就係原罪

Fox News 幫阿侵告下急，拉下票，好正常。

如果你話佢贏硬，就好多人懶得出去投票。

Mola mola

Candace Owens
問題係清醒又願意拋個身出嚟既黑人有幾多

奶侵派右柒

你睇下加州，州長 newsom 做得唔差，LA 市長都好決斷
係州內啲保守派反得最強烈

對人唔係對事

對班haters嚟講, 係

最大問題係我真係唔知佢地想要乜
香港示威好有趣，五大訴求人人都知
又而講比世界知你想要乜，人地自有公論

而家?平權即係點?to be exact 你想點。平左之後其實會唔會變左你有特權?

咁唔係叫中間派啦
中間派好現實嫁

真心講衰自大!

冇咁大？自己搵返2016 forecast 嚟睇全部最少話Killary 8成會贏

左膠唔制造啲二元對立出黎邊有位上

我既意思係話，連最基本既阻截佢都無做
香港防疫成果，點樣比 credit 佢?

香港防疫成功關鍵係一早唔信中共
一早就知武漢係大爆法
再加埋 沙士經驗

港共一開波咪又係叫人唔洗帶口罩

又多個偉人可以悼念

玩完了 連燈仔又燈死

連登仔係點得出唔撐侵就係左膠 侵輸就玩完嘅結論
沉默的大多數都攞出黎講 覺唔覺得自己同藍屍無分別？

左膠喺Seattle封鎖左幾個街口，
叫Capitol Hill Autonomous Zone (CHAZ)
佢地夜晚走左去圍個confederate南軍既紀念碑
點知拆拆下石像teamkill

其他人話跌到見到頭骨
危殆緊

你都痴撚線

預測唔同民調啦
trump玩完

喺外國係咁俾人笑
dead confederate都仲殺得死敵人

第一日開始信香港人咪好

共和州份/票倉/鐵鏽區的確係沉默派比較多
佢地少上網，主流傳媒又唔報

Trump冇了

石像真係死得人，有冇進一步消息

其實印象中Trump 已經係第三個國家封中國關
但估唔到係歐洲傳入返國

真係冇撚腦
唔死都半殘

好多共和黨支持者會對你嘅建議好反感。

搵人沒收廢佬trump個twitter account先啦

當年民調都係希婆贏

支那海外分部開始做野

Fox News =fake news

嗰期 民主黨講又係話common flu 又盛 依家睇翻bin哂兩面c

抵撚死

講真 侵侵國內做得唔好要落台都係無可厚非

遲早美金都燈死埋

點解咁on9

封D唔封D先死，佢凈封EU 唔封英國點知英國就係其中一個最大鑊嘅國家，英美空中交通頻繁有幾多帶菌者由英國入咗美國?
Just a flu 其實錯唔晒，公共醫療系統好嘅國家痊愈率都好高，但偏偏呢個就係美國死穴。

屌

呢樣唔否認

當年有冇差而家咁遠?

當年嘅民調冇肺炎同暴亂，此一時彼一時，點能直接比較？當年亦冇人知Trump會做成點，估估吓俾佢一個機會，宜家有晒睇法，又唔同咗好多，死咗咁多人，點知會唔會入佢數，政治觀感就係咁盲不講理

除非佢真係玩開戰，否則都冇乜大事聚返啲支持度令佢贏得到

係時候要打場熱戰嚟轉移視線

支那今次做返次外國勢力

民意唔支持開戰咪死鳩硬

大部分情況下應該相反，有rally 'round the flag效應
當國家有一個共同危機例如疫情或者戰爭民衆就好大機會不分立場支持政府，所以好多國家總統民望都有升

大家真係要諗下china joe上台，應該點，應該聯絡咩美國政客繼續施壓幫香港

邊個handle都出事
尤其大國
左右做人難

連登仔：侵侵穩陣

打仗咪唔洗選囉

11月先選
中間可以有好多事發生

有沉默派 同沉默的大多數撐侵係兩件事黎架喎

佢真係講太多野 收下口好過啦

其實係唔夠口罩

好多領袖肺炎之後民望升
同打仗同一道理

果陣時好多人覺得佢作風純粹係選舉效果, 真正上任時會似返個領袖, 修復返分裂左既美國, 點知就愈來愈走火入魔, 好撚多完全冇必要既說話/行為, 政策上佢係冇錯, 但就係唔識做人, 心胸狹窄, 領導才能奇差, 國家唔團結乜撚都唔洗旨意做到, 連登仔想美國打鳩支那, 到時咪好似越戰咁, 畀班左膠火燒後欄, 左膠都係人, 除非殺撚哂佢地, 否則作為領袖無論偷呃拐騙, 都有責任說服, 安撫佢地去鞏固, 增強自己既權威

利申 : 美國撚, 16 年含淚投共產黨, 今次真係唔知點算

有中共做助選團，好快會谷返上去

當年選前一個月，最多相差8~10%

當年差唔多時間嘅poll 都係差好遠 但係侵都唔樂觀
果時起碼兩個都唔係總統 都係候選人
最大影響都係選前幾個月 拉唔返去5%都好大鑊

其實武肺佢真係處理得好差
做開商人個mindset train到無野好驚
連病毒都係咁handle

其實你越話佢輸
打熱戰機會越大
正常人都諗到
佢點會咁易比個戀童癖坐上總統寶座？

偏向揀偽君子總統
想揀個好 PR 但係暗中賣國 > 揀個口臭但係做實事

要 click 入去睇
個 poll 係 未出上星期失業率跌3％ 同埋最亂個時做

而家要睇右翼因為白左太癲幾時反彈

我係隔離post都有提過 trump 係美國總統根本唔合格
炒晒d異己用人為親 周圍辣火頭 呢d唔再講
佢仲要成日講野前後矛盾 比人不停抽秤

其實美國兩黨相爭呢d好撚平常
正如奧巴馬比人抽秤左 佢係肯亞人唔係美國人六七年
又話佢廢又比人串obamacare 搞到地方政府仆街
但奧巴馬親民公關又做得好又搞勁多慈善
即使日日係本土比人屌 都上唔到國際新聞

而家唯一可以拯救侵侵嘅只有制裁支那

媒體唔幫佢
就算拜登戀童, 冇人煲大佢都冇用, 慢慢就冇人理

告咩急
佢事實真係做得唔好
成個牌面上佢好似處於劣勢咁 當然望就望剩返幾個月做得好好睇睇 或者連燈仔燈返轉頭令佢贏 或者 好似上屆咁
佢肺炎早啲叫人戴罩封城 唔洗跌得咁勁啦

韓國瑜都選到市長，理大圍城拉2000幾人 有時為道氣 個世界邊諗得你咁聰明

你估香港咩

係呀
但係就經濟差, 同國力慢慢開始衰退
對外都唔得, 個時金仔日日話要炸美國, 又幫中國發展, 養非法移民又洗勁多錢
真係有得有失

冇法架
啲媒體係晒佢個邊，佢而家仲係一個大好人咁

不過拜登岩岩俾人爆係賓州大學個 biden center 收支那 70M, 利申我只係 Retweet 冇 fc

The National Legal and Policy Center filed a complaint last week with the Department of Education over the University of Pennslyvania’s Biden Center for Diplomacy and Global Engagement’s failure to disclose large gifts from China.

Since 2017 alone, when the Biden Center opened and after Joe Biden announced he was running for President in April 2018, the university received over $70 million from China, of which $22 million were listed as “Anonymous.” Federal law requires the disclosure of the source of all donations over $250,000. The complaint also requests referral to the Department of Justice to file an enforcement action seeking compliance and to recoup all the costs of the investigation.

做番和理非
拜登肯定係口交部架喇

唉，比另一老屎忽做會唔會做做下死撚左

同所羅門講，希望佢進諫

希拉莉咪輸咗囉

TRUMP 打告急牌未

總係覺得D 金融佬最後都會令TRUMP羸到
因為會有利益

想喊

金融佬 pro Biden

信錯中國 掉以輕心係事實

比蕭生燈死左

如果打緊仗換咗總統會唔會即刻停火收兵
支那登做得出

根本就係策劃同搞美國版嘅文化大革命

試下twitter推 CCP to orchestra US version of Cultural Revolution in US, hoping to overthrown Trump

我就寧願 kayleigh mcenany 出黎做

點解
見美國人話 Trump pro 有錢佬

似層相識

咪撚再打飛機啦屌
連登仔一日唔承認佢選情告急
佢都唔會有轉機

冇錯，係唔樂觀，但睇多陣，始終選舉前啲黑材料先會出嚟

奶共多油水

其實係
真係打支那嗰陣國內左膠搞事嘅話真係幾麻煩

香港仆街了

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

用告急手法咪唔樂觀囉
樂觀既話，需要告急???????????

重點係最親浸既fox 都咁講，講到就輸咁
咪幫佢告急囉，樓上成班人究竟明唔明

其實都未開黨團會議未有政網未做路演同辨論
咁同季尾預測下年曼城對猁狗賽果差唔多

等睇黑材料

記者會一個打十個

而家係個總統做唔到野做得差拉埋去左派都無用，堂堂美國總統做野無承擔架咩 成日摷返d 一月二月嘅報道出黎有咩意思 個陣連covid 19 呢個名都無叫wuhan virus 好正常又唔知jm9 成日話左報都叫wuhan virus 啦咁 明明自己無得選美國總統又成日呵住trump trump 唔鬧得唔知做乜

唔緊要 連登班契仔仲好支持

聚旗效應

優秀人種

連登仔思想好簡單，敵人嘅敵人就係朋友係救世主要將成個希望比晒佢 批評trump 就係左膠係五毛，容忍唔到有第二d 想法 trump 永遠是對的 錯嘅永遠係左派ok?

你係黑人就唔會話支持佢

咁都仲有39%算係咁

黑人-1

想見返Trump指住CNN話you are fake news嘅氣勢

唔預早準備就梗係唔夠啦
一早見支那爆成咁
都唔提早預備口罩呼吸機
擺明輕敵啦

7月29
8月19
9月9

望係咁望

鞭屍

下面d comment

侵輸咗係咪最強反中勢力收皮?

仲有5個月 依家討論呢d完全係浪費時間
正如5個月前都冇人知會發生咁多事

美國gg
支共最開心

係，即時瓦解

China Joe 只係卡特2.0
兩黨屌到佢飛起
都照奶共

除非華倫係副總統

總統唔放權的話
副總統只係可以坐足四年

唔好學中國同藍絲d on9 野啦

侵除咗政治正確之外，其他野根本做得唔夠好，連登撐佢都係因為佢搞支那，同幫香港，但對於美國人黎講重要咩？換個位思考，你係美國人都未必想投佢

美國右翼覺醒未呀

但係如果佢當時叫班美國佬戴 應該俾人當 on9

推陰謀論人地當你troll咋，本身已經比班唔識用Twitter淨係識洗版的人煩到有人叫Hong Kong Troll喇
如果真係要講就唔好提trump同CCP，淨係講好似中國文革，d人就會get到

越係去搞d野應付越會死，你睇港共個關公同侵d趕客tweet就明我up乜

睇吓未有疫情前既經濟數據同失業率先啦
如果唔係有疫情呢隻黑天鵝
對家又出一個老人癡呆
佢真係瞓喺度都連任

贏硬? 唔洗告急?
唔好學2016年希婆咁on9 啦

最親浸嘅fox 都講到佢好危
唔係告急係咩???

其實都幾似平時藍絲會講既有事唔好報警

Yes 如果快有藥，可能回升支持度。冇藥佢可能玩完

連論壇都未開始就講到輸硬
明明論壇先係重點

佢比人屌handle得太嚴喎
話唔應該封支那
係種族歧視

武肺都還好
係爆埋黑人呢單先慘

抵死

燈死左啦

港匯咁撚勁

笑撚死

逆市加薪 又會同員工出頭 好老闆

唔要CHINA JOE

有冇睇過堆片同相,當地中國人點樣掃曬人地堆口罩,保護衣
仲話要一件都唔好留比美國人

口罩係中國壟斷咗生產, 你叫人戴罩但冇貨賣
到時會更加恐慌
左翼,左媒都一樣更落力照屌trump

佢推得唔夠大力，應該逐個州長點評下，又幫警民兩方面講下野做好人。

其實有睇佢Twitter根本好多人鬧佢，唔好再講咩fake news或左膠

佢有做
無人報姐

佢上任day 1 鬧到依家啦 2016年當年Twitter 咪鳩樣

你呢個比喻非常貼切

總統就係解決問題

Gallup, not fox

China Joe 做硬

玩撚完了

表面抗共暗地裡實會用咩世界大同籍口比機會中國改過

政鋼都唔會點變，等roadshow and debate

另一關鍵係Facebook and Twitter
上次鬍鬚競選經理就係贏網上廣告

自劍橋分析事件之後
Fb and Twitter 未必比侵用佢平台大力宣傳

佢依家個玩法係收窄緊政治光譜堅定支持者，再用回復秩序經濟拉中間派。呢個做法好慢，係要用成績黎換。

但佢對家就乘機擴大光譜，剩係9up做show就令人覺得投得落手喎。

講下講，twitter 貌似俾左膠佔據，但有啲 post 入面又好多正常人

我諗好多時會俾一啲大議題令到有左膠佔領觀感，而另一光普既人唔會去爭

就好似亂世佳人做例，左膠睇唔到見唔到但相關 tweet 入面個個話家陣文革咩

使埋 d 無謂錢買 d 垃圾返黎唔用得巴
你話下佢佢仲唔認錯間唔時仲扮喊
做師奶管一頭家都唔合格啦

之前明明話唔可以出街
HEALTH EXPERT MY ASS啦

佢再唔強硬對付共產黨就準備收檔等坐監

連登仔咁燈係因為鍾意一知半解睇埋啲biased source就9up
就係因為美國先更加誇張

你出街, 鋪頭開返咪會消費, 振興經濟囉
咁咪會有理trump選情,唔比出

你為George Floyd 示威可以打擊選情
咪隨便上街囉

唔夠都有替代品
捷克推廣無口罩都要有頸巾包住口鼻
結果感染率極低
成日話驚公眾恐慌而暴動
而家咪暴動你睇

根本唔應該淨買一邊

無啦
侵侵只有拉高意識形態
先有得選贏

有冇張圖既出現時間?幾個星期其實好多嘢都變咗,之前有quarantine而家連economy都reopen咗

無啦啦屌75歲阿伯都係好唔恰當，尤其是疫症處理得差仲亂叫人試漂白水之類，佢似乎唔知自己繼續亂 up 係幾惡搞自己。有點更要留意，民粹有少少退潮，反而變返有實績嘅人吸到票，佢仲沉迷四年前靠吹嗰套真係考慮清楚⋯

上屆好多游離州分佢都只係贏少少，今次暫時連福音教派都流失左兩成支持者 ⋯ 佢唔短期做一兩單內政上突出嘅事蹟好難掹，鬥中國已經唔能夠轉移視線，因為國內 focus 已轉哂落內政警暴種族問題。

香港助功多一次

冇錯

唔支持果班基本可以放棄

集中保住藍絲支持者嘅票

佢要當選點都要扮下野處理警暴問題 種族主義就難搞都要做show 一日做返自己 做美國藍絲就死
鬼叫美國多nigger咩

林鄭：限聚、放手比科學家/醫生搞、派口罩

侵侵：Flu >>> 武肺、叫人注射消毒藥水入身體、仲未戴口罩

盲黃都唔好咁冇腦啦

如果佢既方案放係香港 香港應該一半人都有事

張圖係4日前, Fox主持人引述封信

thx

唔關贏輸事 而係呢一刻真係冇討論/參考價值

兩邊壓注
夾實 民主黨反共
雖然難度 同中国踢入世界盃一樣

香港政府都係咁以為
結果區選。。。

同意

睇trump twitter一面倒屌鳩佢....

上得網嘅多數後生

侵嘅主要支持者係保守廢老，廢老唔用 Twitter

家陣換邊個都一樣
不過得trump先有謀略撚支那

輸L硬啦

邊同
香港 無民主 政府包庇黑警
美國 有民主 懲罰黑警

係
白人中老=藍屍

Twitter 連trump 發表言論都censor ，你信無過慮

依家左翼佔據哂所有主流媒體，你信?

俾條片俾大家了解上屆侵點解贏

Redneck

我地要夾實國會

民主黨冇其他人才?點解要搵拜登

傻鳩

Obama

即係咁
2016年都係全部媒體支持希拉利
支持侵既名人比人圍屌

你咪當美國選民on9

唔係媒體講乜 觀眾就照單全收

呢樣就係我想講

你就無腦 限聚令有柒用 派口罩？而家先派又係有柒用
放手俾醫生搞？唔放手可以點？

選民有民智
經歷咁多年民主
唔係香港個d